售貨員涉姦舊愛 事主認案發前8天兩人曾性交

售貨員涉姦舊愛 事主認案發前8天兩人曾性交

即時要聞

2017-05-17 17:02:13 HKT

男售貨員前年8月與女友分手後屢求復合不果，同年10月涉伺機匿藏女友家中衣櫃並吞服多粒壯陽藥，待女方返家後撲出，渉兩度將她強姦、逼拍裸照等。事主下午接受盤問時承認，在案發前8天仍與被告有性關係，因當時沒有使用安全措施，她曾到診所服食事後避孕丸。

辯方指，性交當日被告曾於X面前服用「帝皇瑪卡」壯陽藥，X當時還反問被告「真係買咗？有冇俾人望住?」X否認曾看著被告服壯陽藥，並稱不知道甚麼是瑪卡。

辯方續指，X於同年10月10日與新男友去海洋公園玩「哈囉喂」，翌日出席被告祖父90歲壽宴，亦約定被告同月24日玩「哈囉喂」。X同意，並指被告當時已知她另有男友，但被告聲稱不介意。

辯方又讀出案發前兩日被告發給X的訊息，稱「我要娶你，要一世霸住你，等我隻戒指」，質疑X稱從沒聽過被告求婚的說法。X回應指被告沒有親口講，並謂：「我都冇諗過同佢結婚」。

男售貨員陳俊文（27歲），於又一城的電器店任職，他被控強姦、入屋犯法及非禮共5項罪名。